## 部署说明
```$xslt
 dep deploy touping -vvv
```

## nginx 配置
```$xslt
server
    {
        listen 80;
        #listen [::]:80;
        server_name  nav.zhuijuwu.com;
        index index.html index.htm index.php default.html default.htm default.php;
        root  /alidata/deploy/web-stack-page/current;

        charset utf-8;

        error_page   404   /404.html;

        # Deny access to PHP files in specific directory
        #location ~ /(wp-content|uploads|wp-includes|images)/.*\.php$ { deny all; }

        if ($http_user_agent ~* (ApacheBench|mj12bot)) {
                return 200;
        }

        location = /favicon.ico { access_log off; log_not_found off; }
        location = /robots.txt  { access_log off; log_not_found off; }

        location ~ [^/]\.php(/|$)
                {
                    try_files $uri =404;
                    fastcgi_pass  unix:/tmp/php-cgi.sock;
                    fastcgi_index index.php;
                    include fastcgi.conf;
                }        

        location ~ .*\.(gif|jpg|jpeg|png|bmp|swf)$
        {
            expires      30d;
        }

        location ~ .*\.(js|css)?$
        {
            expires      12h;
        }

        location ~ /.well-known {
            allow all;
        }

        location ~ /\.
        {
            deny all;
        }

        access_log /alidata/log/nginx/access/web-stack-page.log touping;
    }
```



[➡️ www.webstack.cc](https://webstack.cc) - 网址导航
===
QQ群交流：304584722

本项目这是一个**纯静态**的网址导航网站，内容均由[viggo](http://viggoz.com)收集并整理。项目基于bootstrap前端框架开发。

![](http://www.webstack.cc/assets/images/preview.gif)

这是一个开源的公益项目，你可以拿来制作自己的网址导航，也可以做与导航无关的网站。如果你有任何疑问，可以通过个人网站[viggoz.com](http://viggoz.com)中的联系方式找到我，欢迎与我交流分享。

怎么用?
---
你可以像我一样直接使用静态托管形式，如果你需要一个后台系统方便管理，可以参考下面的第二第三种解决方案：
#### 方法1. 使用静态托管
最简单快速上线自己的导航网站，你可以直接**下载**本项目修改内容既可部署上线。

#### 方法2. 使用基于 Laravel 搭建的后台系统🔥(感谢[@hui-ho](https://github.com/hui-ho)提供)
开源地址：https://github.com/hui-ho/WebStack-Laravel

Docker部署版本:https://hub.docker.com/r/arvon2014/webstack-laravel

#### 方法3. WordPress 主题🔥(感谢 [@一为忆](https://www.iowen.cn/)提供)
开源地址：https://github.com/owen0o0/WebStack

教程：[WordPress 版 WebStack 导航主题使用说明 \| 一为忆](https://www.iowen.cn/wordpress-version-webstack/)

#### 方法4. 基于Java开发的后台系统🔥(感谢[@jsnjfz](https://github.com/jsnjfz)提供)
开源地址：https://github.com/jsnjfz/WebStack-Guns

#### 方法5. 使用Typecho主题🔥(感谢[@SEOGO](https://www.seogo.me/)提供)
开源地址：[https://www.seogo.me/muban/webstack.html](https://www.seogo.me/muban/webstack.html)

#### 方法6. 自己写后台系统
可以按照自己的喜好和框架搭建后台系统，也可以参考我设计好的后台框架自行搭建。本站设计开发过程在我的博客文章有详细讲到[《webstack \| viggo》](http://blog.viggoz.com/2018/01/03/2018-01-03-webstack/)。静态源码（半成品）：[https://github.com/WebStackPage/webstack-Admin](https://github.com/WebStackPage/webstack-Admin)

如果你有更好的解决方案，并且能够开源供大家使用，可以在本项目提Issus，或者直接通过我个人网站中的联系方式联系我。

JUST DOWNLOAD AND DO WHAT THE FUCK YOU WANT TO.



关于图片资源
---
```/assets/images/logos/default.png``` 这是网站标签的默认图标

```/assets/images/logos``` 这里是所有网站内的图标切图，尺寸均为120px*120px

```/assets/webstack_logos.sketch``` 这是网站标签收录的所有图标设计源文件，你可以在这里[下载](https://WebStackPage.github.io/assets/webstack_logos.sketch) 。打开前请确认Sketch版本高于50.2(55047)

优秀项目示例
---
本项目开源已经有一年多，陆续有很多小伙伴使用这个主题制作了自己的导航网站，下面列出了一些我知道的基于webstack或者使用webstack主题开发的项目，都是做的比较好的一些小伙伴，供大家借鉴。也欢迎各位开发者把自己的项目加进来~ 发 Pull Request 或 Issue 即可 
（入选标准：必须是webstack项目相关的网站）

| 状态 | 网站名 | 网址 |
| --- | --- | --- |
| ✅已上线 | 牛导航 - 实用工具导航 | [http://ziliao6.com/](http://ziliao6.com/) |
| ✅已上线 | 高效搜罗 - 精准的职业导航 | [http://gaoxiaosouluo.cn/](http://gaoxiaosouluo.cn/) |
| ✅已上线 | 卖家大全 - 最全卖家导航 | [http://maijiadaquan.com/](http://maijiadaquan.com/) |
| ✅已上线 | 广告人导航 - 广告没门 | [https://adnodoor.com/nav/](https://adnodoor.com/nav/) |
| ✅已上线 | 水木清华 | [水木清华](https://www.open985.com/) |
| ✅已上线 | 造作家 | [造作家](https://www.hitsz.top/) |
| ✅已上线 | 魔米导航 | [魔米导航 \- 精品网址导航](http://www.nmomi.com/) |
| ✅已上线 | 谢週五の导航站 | [谢週五の导航站 \- 5nav\.ml](https://5nav.ml/) |
| ✅已上线 | 新媒体百宝箱 | [新媒体百宝箱](https://www.xmtbbx.com/) |
| ✅已上线 | 域名购买&域名商场&行业导航 | [http://www.yichushou.com/](http://www.yichushou.com/) |
| ✅已上线 | AVI导航 - 一键到达好去处 | [https://www.avi101.com/](https://www.avi101.com/) |
| ✅已上线 | 杏map | [http://xx-map.com/](http://xx-map.com/) |
| ✅已上线 | DreamThere - 梦想导航 | [https://nav.dreamthere.com/](https://nav.dreamthere.com/) |
| ✅已上线 | 聚BT \- 聚合最优质的BT、磁力资源 | [聚BT \- 聚合最优质的BT、磁力资源](https://www.jubt.net/cn/index.html) |
| ✅已上线 | 推荐短视频 - 网红短视频导航 | [https://wx.dreamthere.com/](https://wx.dreamthere.com/) |
| ✅已上线 | 狼牌工作网址导航 | [https://www.volf.club/](https://www.volf.club/) |
| ✅已上线 | JKnear导航 - 建筑结构设计导航 | [http://jk.jknear.com:777/](http://jk.jknear.com:777/) |
| ✅已上线 | site navigation – QAOZEN | [https://qaozen.com/nav/](https://qaozen.com/nav/) |
| ✅已上线 | 京东运营网址导航 | [http://miyue1980.com/](http://miyue1980.com/) |
| ✅已上线 | 快导航 - 简单的网址导航大全 | [https://wukandy.cn/](https://wukandy.cn/) |
| ✅已上线 | ShareHub - 资源和工具的集合 | [https://www.gezhipu.com/cn/index.html](https://www.gezhipu.com/cn/index.html) |
| ✅已上线 | 喵帕斯 - 喵帕斯导航页 | [http://naspro.cc/](http://naspro.cc/) |
| ✅已上线 | 我的收藏夹 - 个人网址导航站 | [https://www.kukiliao.com/](https://www.kukiliao.com/) |
| ✅已上线 | tool - wxuegao | [http://tool.wxuegao.com/](http://tool.wxuegao.com/) |
| ✅已上线 | vv.lc - 网址导航 | [http://vv.lc/](http://vv.lc/) |
| ✅已上线 | 程序员网址导航 - hujiangtao | [https://web.hujiangtao.cn/](https://web.hujiangtao.cn/) |
| ✅已上线 | 酸奶 - 广告运营从业者类别导航 | [酸奶 \- 专注广告运营从业者类别导航](http://about.edu233.cn/) |
| ✅已上线 | 浮生论坛 \- 念念不忘，必有回响 | [浮生论坛 \- 念念不忘，必有回响](https://fusfun.club/cn/index.html) |
| ✅已上线 |Pandaroll\.cn 网址导航 | [Pandaroll\.cn 网址导航](http://pandaroll.cn/cn/index.html) |
| 🕗开发中 | QAdoc - 测试工作者导航 | [http://nav.qadoc.org/cn/index.html](http://nav.qadoc.org/cn/index.html) |
| 🕗开发中 | t.hiihi | [http://t.hiihi.cn/](http://t.hiihi.cn/) |
| 🕗开发中 | zou0 | [http://www.zou0.com/cn/index.html](http://www.zou0.com/cn/index.html) |
| 🕗开发中 | Matrix Navigation | [Matrix Navigation \-](https://navi.sh-oo.com/) |
| 🕗开发中 | PMGEEK | [http://pmgeek.net/](http://pmgeek.net/) |
| 🕗开发中 | lerso.cn | [http://lerso.cn/](http://lerso.cn/) |
| 🕗开发中 | dh.wdj.pw | [WebStack\.cc \- 设计师网址导航](https://dh.wdj.pw/cn/index.html) |
| 🕗开发中 | wukandy.cn | [https://wukandy.cn/](https://wukandy.cn/) |
| ❌已下线 | 奇客数码导航 - 专注IT自媒体导航网站 | [https://nav.qikepai.cn/](https://nav.qikepai.cn/) |
| ❌已下线 | 7299导航 | [https://www.mmbbao.com/](https://www.mmbbao.com/) |
| ❌已下线 | 东莞理工学习导航 | [http://gd.dgut.top/cn/index2.html](http://gd.dgut.top/cn/index2.html) |
| ❌已下线 | Dapp公园 | [http://xdapp.pw/](http://xdapp.pw/) |
| ❌已下线 | zero-null | [https://zero-null.github.io/works/cn/index.html](https://zero-null.github.io/works/cn/index.html) |
| ❌已下线 | alabom.top | [http://alabom.top/cn/index.html](http://alabom.top/cn/index.html) |
## License

Copyright © 2017-2018 **[webstack.cc](https://webstack.cc)** Released under the **MIT License**.

> 注：本站开源的目的是大家能够在本站的基础之上有所启发，做出更多新的东西。并不是让大家照搬所有代码。
> 如果你使用这个开源项目，请**注明**本项目开源地址。

Screenshot 📷
---
![](http://www.webstack.cc/assets/images/webstack_banner_cn.png)
![](http://7xnb6x.com1.z0.glb.clouddn.com/webstack-03-Introduction.png)
![](http://7xnb6x.com1.z0.glb.clouddn.com/webstack-04-infomation.png)
![](http://7xnb6x.com1.z0.glb.clouddn.com/webstack-05-production.png)
![](http://7xnb6x.com1.z0.glb.clouddn.com/webstack-06-production2.png)


